公民黨全部被DQ

仲有譚文豪

DQ = 認證一定會當選

呢次真係dead body